公平咩？ 道理係邊？

究竟有冇天理？笑到最後既都係班奸人

哈哈

公平咩？

唔公平架
不過未到最後又點知邊個笑到最後

哈哈哈哈哈哈

屌你鹵味

天道dup柒你呀